====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Je considère donc de façon pragmatique dessins et maquettes réalisés pour chaque projet comme autant d ' hypothèses susceptibles d ' être optimisées pour mener à la meilleure option .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

